收2張連位周杰倫演唱會飛，任何日子

收2張連位周杰倫演唱會飛，任何日子

我有1月尾個場

Email： robcheung001@hotmail.com
巴打放幾錢？